[版主公告] 派膠的主題及回覆 - 一律扣50分

版面不時會出現膠帖，對於膠帖甚至多次惡意發表膠帖的會員，版主絕對會作出處分，而不少會員喜歡回應膠帖，當中甚至包括辱罵/挑釁/嘲弄/打單/議論派膠帖者，可能會員覺得這些回應都不是什麼一回事，但請大家理解回應膠帖也是支持膠帖的一種，也屬於成就了膠帖的一份子，這樣膠帖的歪風就更嚴重。不回應膠帖的話主題很快就下沉，如認為是膠帖或者看不順眼的話可作出檢舉，版主會盡快跟進，但別作出回應。版面不容許充斥著膠帖及不良風氣，固此，如回應膠帖亦會視為違規，版主可會扣50分處理，屢次違規不改善者，禁言處理。

Pish

樓豬負幾多分

屌你老母

On9少陣啦

講粗口

講粗口一律每個字扣10分

濛狗

---------------------------此post已完------------------------

我同濛版主都唔想禁大家言 畢竟要靠大家既發言先成就到5p 但係膠貼既出現 實在令5p既風氣越黎越差 我同濛版主都好痛心要出此下策 希望大家好好珍惜係5p發言既機會 莫要自誤

大家共勉之

垃圾發言 (-10分)

推

推你老母

笑

推條春

扣我50分

你老母

我怕大家忘記板豬既教誨

系。。。

系你老母

👌

打風大家都要守規矩哦😉

我幫緊你

屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀

幾夠積分先做到版煮啊

唔加俾你

ok

攬住啲分投toy啦

每逢假期都要聽版豬教誨

推舊post (-10分)

垃圾發言 (-10分)粗口 (-10分)樣衰 （-10分)

我有十萬分

樣衰 (-100000分)

屌你老母 (-10000分)

負分刀5會bam
禾有連囝照

連囝係我隻狗篤屎黎咋

冇肉鴨免已檢舉

我侮辱緊篤屎only

大家仲記唔記得

唔記得

所以要推post提醒大家

英明

Ok

垃圾發言（-10分）

做得好 加你分

加啦，做乜仲唔加

cow u 50 fun

樓主做版主，即係迫人即刻退出感情台既姐，咁低質

屌你老濛

係我心入面加左

系。。

唔好啊🌚

上星期唔記得重溫板豬教誨

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

真是好撚灰

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

喂 你唔洗咁大聲架

黑襪一刀把【我是腸】斬死，白光一閃，掉下【你老母】。
你老母：等我番去斬撚死個仔
【你老母】自行離開了。

咩黎

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

死5p 扣分

魔王城通行證碎片1/99
技能:Tamara 衝擊波
負面狀態:慾漲耳粉(需要與魔王城內魅魔性交,否則明天日出會被慾火自焚而死)

thx for share cccccccccccccc

thanks for sharing

你邊位？

唔想知 純粹入黎叫你收皮

十卜版豬

盜墓的小妖

罪深諗和弘夜宵盜墓的小妖，塵埃敵噴油阿里joy 傷心more

up mud 9

殘忍只需一棍

好似好有大道理

男人心一字馬

下一個男友 不要再找濠

tg係咪有一堆呢類sticker

希望大家記住

hi

Agguu

你係咪暗戀濠狗

濛絲好靚 好想隊佢

將個問題推閪俾男人
做男人就要負責任成家立室養妻活兒
屌你老母依家咩年代？
女人搵錢隨時多個男人係呢個社會
點解仲要係男人咩晒上身？
我覺得肯做係bonus 一人一半係正常
唔好老撚馮左囉

派膠畀你得唔得

好

cccccccccccccccccccccccccc

Who